中計撚收得皮未

有手足俾人拉
去幫拖又話中計
你係咁當手足condom邊個再會出黎